2018 連登傑出會員選舉

一人提名一個傑出會然
記得提供理據
——————
我先 肥絲大隻
經常關心大家討論嘅全面性
永遠第一時間提醒大家討論埋右邊嘅重要性
完美拓展連登仔討論嘅闊度同埋深度
仲要有時俾人針對攻擊 都可以冷靜面對
更加唔使講 佢不辭勞苦咁樣幫大家改正錯字
肥絲大隻
真係屌打全連登

所以你值得成為連登傳奇人物

比啲支持

推